【姑鳩寒】電盈、香港電訊員工春茗要自費 盛惠$180

新年開工，打工仔最想收到大封嘅開工利是，但「小小超」李澤楷旗下香港電訊與電盈嘅員工就冇乜期待，因年年都冇開工利是收。咁都唔止，兩間公司嘅員工爆料，指今年要自己畀錢先可以食公司春茗飯，舊年仲可以用team building嘅公費埋單，今年上司講明唔可以，一定要自費180蚊呀。

爆料員工話，上年抽獎大獎雖然有一萬蚊，但要同三千幾名員工爭，每枱亦只有一位員工有過百蚊嘅tap&go儲值額，加上菜色普通，180蚊唔算物超所值。

另一位員工就指，自費出席春茗唔係第一年嘅事，基本上年年都要自費，唔同team上司有唔同做法，有啲team上司會請埋下屬去春茗，可能係上司舊年同今年做法唔同，先令到個別員工失望，而且今年180蚊已經比上年平。

痴撚線，咁大間公司少少錢都咁撚孤寒

以我所知ikea香港都係一樣

諗起隔離post吹奏李嘉誠食麥皮

屌，食麥皮呢d公關show係得港豬先會吹奏

佢食樹皮都唔關我事啦 又唔係將慳翻黎既錢攞去派

搞錯 咩公司嚟

大企業喎